減肥真係易過見工好多倍。

減肥，只要斷食，食得健康，就一定見效。
見工，就算你努力左，一有咩閃失，抑或有人好過你，一係佢改變主意，就未必請你。
亦因為呢個原因，成為我減肥既原動力，呢4個月，已經由190減到去166磅。

繼續減啦死肥仔

減多20磅就差唔多

你估全世界都好似你咁矮咩?

我99cm 差1cm 就1米

邊撚到矮

其實⋯⋯減肥都會令見工容易好多

咁要睇下做邊行

我讀恒大我至醒